石棺藏屍案被告：我曾經考警隊並被取錄

荃灣DAN6工廈2016年石棺藏屍案今於高等法院續審，輪到第三被告「阿K」張善恒出庭自辯。阿K透露修讀高級文憑畢業後，先後投考警隊和應徵港鐵站務主任，他認為警察工作穩定，又可嘗試不同類型的工作，並自言已通過警隊體能測試、筆試和面試，獲警隊聘用，只「差簽名」，惟他最終選擇任職港鐵。

三名被告依次為「阿T」曾祥欣（30歲）、「阿豪」劉錫豪（24歲）和「阿K」張善恒（27歲），他們否認於2016年3月4日謀殺男子「阿J」張萬里，但承認非法埋葬屍體罪。

現年27歲的阿K，自言性格內向，在單親家庭長大，與任助護的母親相依為命，與母親關係很好。他於2015年修畢高級文憑證書課程，先後投考警隊和應徵港鐵站務主任，阿K稱已通過警隊的《基本法》、體能等測試，獲警隊聘用，但由於「警察話請我嘅時候，我已經簽咗港鐵公司，唔想咁快quit(離開)」，故此他自行申請終止應徵。他透露站務主任月薪大概1.3萬元。

代表大狀問他為何想投考警隊，阿K稱：「因為覺得佢穩定，同埋警察部嘅類型好多，有唔同部門。」

入到狗隊咪乜事都冇

黑警處果然只請有潛在犯罪分子

證明咩人先會報名做警察

唔黑點做黑警

狗隊=罪犯集中地

簡單係入曱甴隊人才

最大犯罪集團

唔入狗隊入黨鐵

入到去拎張委任證出嚟咪乜事都無囉

做得警察係有返咁上下

站務主任> popo

2大暗黑機構

失業>popo

認真

入錯行 警曱殺人都無事

證明班人質素有幾高。。。。

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

天生罪犯